[聖經撚][末日撚]由啟示錄睇中國

「--眾所周知，共產黨的創始人馬克思在《共產黨宣言》中說：「在十八世紀，歐洲的上空出現了一個幽靈，就是共產主義的幽靈。」這個幽靈出現以後曾在歐洲遊蕩，發起了共產主義的邪惡理論——無神論、暴力革命論、無產階級專政論等這些倒行逆施、荒唐透頂的反動謬論，為禍歐洲、亞洲幾十個國家，殘酷地敗壞了人類百年之久，致使人類否認神、抵擋神、背叛神達到罪惡頂點。二十世紀馬克思列寧主義被中國共產黨接受進來以後，這個幽靈就開始控制中國。從物質世界來看，是一種「無神論」的思想理論被中國共產黨接受了，但在靈界，中國卻被邪靈控制了。就這樣，「大紅龍」開始掌控中國，並逐步發展成了大紅龍集團——獨裁統治的集大成。末世全能神道成肉身來到中國作工拯救人，中國無神論政黨為建立它的「無神區」，根本不允許神來人間作拯救人的工作，便開始瘋狂抵擋神，殘酷迫害信神之人，這充分證明了，中國共產黨就是聖經啟示錄預言的在末世出來逼迫神選民的「大紅龍」。」

係網上搵到有類似呢D嘅解釋
其實「大紅龍」 早十幾年都已經成日比人話就係中國，
普遍係基於龍的傳人、喜歡紅色等等

但近年就好似越睇越似
「其中提到有一隻七頭十角的野獸從海裏上來，這 隻 野獸的名字是個數字——666」
或者大家都知，近年大陸興起左666嘅風氣。
意思即係普通話裡面「溜」嘅意思。
以直播打機為例，有人做左D神操作，下面就會洗版一片「6666666666666」
所以基本上人地見到條友叫66666666 就估到佢係中國人

第二點
花地瑪預言我相信聽過雲海節目都唔會陌生，
雲海指：「花地瑪的三個秘密預言，其中一個是說在兩個聖人一個教宗之後，將有一班人以上帝之名，從天而降，之後教廷就會瓦解。」
以前會估係德蘭修女、JP2
依家真係明眼人一睇就知係邊兩個。
早幾日睇到真係唔到我唔信
預言好似越來越真

唔知各位點睇

利申返 無信仰

中國的確係基督教世界既最大威脅

係邊2個聖人？
巴比倫大淫婦又係指咩？

黃炳章
詹思祿
巴打最近無睇新聞?

呢2個都計？
封聖wo

兩個都係中共自選自聖
咁岩又係2個人
教廷對大紅龍鳩軟

成件事發展睇落真係一樣樣

跟住就係睇下教廷幾時瓦解

樓主洞察力好強

美極巴 有無網或書介紹下

我都覺得好似
中共用權力金錢女人去腐化全世界
不斷試探引誘 根本就是聖經入面既撒旦

但我真係唔認同你對馬克思既評價

啟示錄12:3 天上又現出異象來．有一條大紅龍、七頭十角、七頭上戴著七個冠冕。
大紅龍 = 中共
七頭 = 柒頭
十角 = ??
七個冠冕 = 軍政大權集於一身

大紅龍

中共七常委

留名。

嘩.....諗諗下真係好似

十角呢

走左去wiki睇啟示錄最後幾章(中文)
描述到耶穌係未來人或者人工智能咁

明明係最後一書講到好似神最後決定派耶穌回到過去，從而促成過去嘅event

痴撚線 大紅龍復辟
越睇越似

角係聖經通常指一個國家嘅勢力, 或國家元首
利申: 9up

第三次末日設定左2050-2099年的其中一天
目的係為左阻止魔界擴張。
前兩次末日有生還者，今次末日會係天災式迅間發生，沒有生還者，然後香港，台灣等地將會成為下個世紀既海底城，美國版圖會分裂，盤古岀來再開天。

另外中國被設定係21世紀最強國家，人民幣將會超越美金，並在2025年會看到。

依家奮身換人民幣有無得諗

人終需一死
何以怕畏